+++
title = "更新灰度发布"
description = ""
weight = 3
+++

更新灰度发布的具体规则，支持更新显示名称、发布配置、指标配置，其余不可更新。处于发布中状态时，不可更新。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **灰度发布**。

3. 在灰度发布列表页面，单击要更新的灰度发布，在灰度发布详情页面，单击 **操作** > **更新**。

4. 在更新灰度发布页面，更新灰度发布的参数，参考 [创建灰度发布]({{< relref "/10usermanual/project/greyrelease/01create.md" >}})。

5. 单击 **更新**。
